新加坡將會容許警方利用當地感染追綜app調查刑事案

In an update the government made to the platform’s privacy policy on Monday, it added a paragraph about how police can use data collected through the platform. “TraceTogether data may be used in circumstances where citizen safety and security is or has been affected,” the new paragraph states. “Authorized Police officers may invoke Criminal Procedure Code (CPC) powers to request users to upload their TraceTogether data for criminal investigations.”

Previous versions of the privacy policy made no mention of the fact police could access any data collected by the app; in fact, the website used to say, “data will only be used for COVID-19 contact tracing.” The government added the paragraph after Singapore’s opposition party asked the Minister of State for Home Affairs if police could use the data for criminal investigations. "We do not preclude the use of TraceTogether data in circumstances where citizens' safety and security is or has been affected, and this applies to all other data as well," said Minister Desmond Tan.

What’s happening in Singapore is an example of the exact type of potential privacy nightmare that experts warned might happen with centralized digital contact tracing efforts. Worse, a loss of trust in the privacy of data could push people further away from contact tracing efforts altogether, putting everyone at more risk.

好快香港都會係咁

香港班狗就算唔容許都會用

香港原來抄坡狗

唔犯法咪得

香港已經係咁

睇嚟極權國家都有同一個老母生嘅

佢地應該學中共監控技術

3310全部上市

又要推下

點解你唔係覺得掉轉

坡狗隻狗9個月前上架喎

唔係講個app
係講個概念

都有強國人嘅極權基因煉成，
維尼帝國新加坡特別行政區。

極權無分邊個抄邊個既

喺度哭訴冇用, 舉個事例畀你聽

以前美國唱片業協會整咗個反翻版音樂root kit軟件出嚟, 結果被黑客hack同埋fake code, injection,. 干擾,破解,成功地被反擊收皮,又曾經有n個軟件仔修改區碼imei mac address

我真係好欣賞90年代~0幾年代嘅網民,佢哋有一種毅力同埋sophistication, 真係會去解決問題,爭取高質素嘅自由

而家嘅網民犬儒到極,只會爭取9up flat earth式言論自由, 冇曬啲it攻防戰高手, 冇曬啲團隊精神,想唔放負都難

又推下先

共狗提供技術支援

哈哈!!!

訓左幾耐

互聯網普及咗